係香港生活過22年 你問我答

今年18歲

你覺得好有趣咩

好玩呀

利申：19